其實相比林鄭下台 我覺得警權過大更應該關注

我覺得依家相比林鄭下台 應該集中火力要政府成立一個獨立委員會
徹查今次612示威 警隊濫用武力 開槍攻擊記者同示威者
而且依個委員會要成為常例 取代廢左武功既監警會
事關由2014 開始無論689定777都明白到自己同特區政府民望低
當有事發生警隊就係佢地既既忠犬
警隊先係佢地權力既基礎 所以2屆特首都一再放權包庇黑警
而係咁既環境之下 我覺得邊個做特首都唔會有分別 佢地都會繼續賣好比黑警
所以我覺得依刻反而係一個好機會
難得有200萬人要林鄭落台 我地會唔會有一個談判組可以同佢談判
你林鄭想唔落台都得 成立反個獨立委員會 or something like that
保障反我地香港人既人生安全 監察反班狗
原因 引用反魯迅
中國人的性情總是喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須開一扇窗，大家一定不允許的，但若你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了
依家群情洶湧 如果林鄭想保住權位 依一點對林鄭應該好有吸引力
因為平日你叫佢查班狗佢彩你都on9 但相比自己下台 咁查下都無訪阿
而一旦成立左一個真正既監警力量 淨係612都起碼有一大班狗要上身
到其時以佢地既智商+EQ 一定覺得比政府出賣
唔講即時倒戈 淨係之後再有大獲野按章工作已經好夠
到時無左d狗咁落力 ..........
相反如果一路叫佢落台 佢為保權位一定死攬d狗

推

經過今次 我覺得只要班狗有政府死攬 繼續打橫行
根本幾多人都唔夠佢打
佢地重有一大堆武器未出
我地就咩武器都無得血肉之驅
佢地打9我地有糧出
我地係自費買物資比佢地打9
完全係以撚擊石

大家點睇

但當權一定唔會改，因為要警察擁護

所以一定要襯今次有咁多人叫佢下台
連建制都反佢既時間 有個談判組同佢傾
你林鄭想唔落台都得 成立反個獨立委員會
唔係到時佢落左台 比下個上左

下個上左 又係死攬d狗
出唔哂 sor

你地繼續交稅買樓，情況都一直只會係咁

push

追究屠城責任，仲有白色恐怖亂拉人亂搜身

睇番香港依幾年就知香港啲議員唔係個個都有腦
當某啲議員開始反戈既時候，林奠點都撐唔住啲黑警

到時可以吹大d
老實講林鄭你肯成立反個真正監警會
我地唔要你落台 重支持你連任 終身做特首 實現你既抱負
到時你選果時我第一個落街幫你拉票

點解仲未有政黨今日開記者會屌柒黑警
今日已證明有警察先有衝突，係警察產生暴動

完全認同，警權問題更重要

警權只係一部份
三權已經無咗啦
根本性問題嚟
係要成個基本法修改過

認同，如果唔解決呢個問題，下又有示示威又會比班狗亂打人，武力清場和平示威區，又玩白色恐怖

Push

一定要清算

都要

老老實 6月9日唔出黎今日出黎
好多係因為黑警，而唔係因為林鄭

立法會如果係直選，可以立好多法案限制警方權力！

你要佢成個基本法改佢做到至得架
你談判都要offer果樣野佢比到出來先得
佢得100蚊係手你下下叫佢落1000佢想跟想到流哂口水佢都跟唔到
我覺得成立一個獨立委員會絕對係佢能力之內

推，你而家唔㩒住佢，只會越來越大打壓，一定要早早收佢皮

我認同
未同永續基本法一樣
係權宜之計嚟
可惜當時民智未開
冇人support 日日叫港獨 笑佢點解要永續

支持

捉曬班撚樣返學堂重讀武力使用守則啦

一定要成立新監警制度!!!

Exactly

同感，推

同意 我唔撚服呀 黑警射完人打完人一d責任唔使負 屌你老母啦

好同意
一日唔解決警權過大 濫用武力 白色恐怖
無論邊個做都特首都有班狗係到幫手壓制市民
今次有200萬 唔代表次次都有
一定要解決左班狗先

政府應該會死攬班狗吧？

我係絕對讚成，成立一個獨立處理警察投訴同警察犯罪既機構，呢個機構應該有調查，搜証，拘捕，拘留，檢控權力，成員可以佩槍

今時唔同往日
第一出面有200萬要佢落台
第二 連建制都公然反台
第三 中央都出埋口術唔關佢事
原無意外林鄭依鋪做硬棄卒 耶穌都救佢唔到.jpg
分分鐘重要比人清算
但係林媽媽 你重有最後機會阿
只要你重建反一個監警制度 保護你d既子女既人身安全 你就唔洗落台啦
你想下你年年考第一咁叻叻 重有咁多抱負 你甘心咩
係時候壯士斷臂啦林媽媽

政制改革先係最重要

好老實反對成立獨會的議員
真係準備票債票償
依日出去 好多人私下傾計都係因為警狗開搶

龍匯道證實獲”不反對通知書” 最終竟成催淚彈重災區！

岩岩係隔離post見到 真係惡過狗
可以整合多d證據加埋d片同相

贊成 會人叫責成黑警

推 警權實在太大
林鄭下左台 下個上任都係一樣
但係如果可以搵到野制裁犬類
就算下一次上街佢地都會咁明目張膽打市民
而家佢地擺明唔覺得有後果先會咁
如果成立到 加重罪
相信日後佢地都會收歛啲

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

可以點做

agger

個問題係有咩人冶到警處先？
我見連警監會都被人忽視

所以好需要有一個獨立委員會
構成可以參考依個

國際特赦組織促徹查警方涉嫌過分使用武力事件

一日唔上狗帶
一日抗爭成本都會好高
義士流血被補

可惜港豬太多

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

推呀

遲啲仲有辱警罪 到時想點屈都得 cls

借機會令監警會受監察

認真post唔怕多

巴打心水清

警權絕對係過大 講緊佢地塔人翻去唔需要成本 條法律又闊到閪咁

但係警權以外 佢地其實做緊好多guidelines入面冇嘅嘢 例如幾個壓住個𡃁仔 係冇反抗之下依然拳打腳踢 查身分證又成日兇人講一啲明明唔需要講嘅嘢

最重要嘅係班黑背心cid同畜龍完全唔需要show no. 就算有議員在場都串串貢等粒大嘅過來保佢

呢啲會發生完全係因為警隊高層為求目的放容佢地 令到佢地以為自己真係咁大權力 他日有公審一定送你班垃圾警犬上斷頭台先

一定要推班狗出黎負責
唔係等佢地以為着住套制服
就咩都做得
唔撚洗負責任

推埋聽日再推

佢下左台就代表左警察係錯

下任特首要狽呢條數
改善警民關係

一定要收窄警權

公安條例同埋暴動罪都應該檢視！

民選社會就係
依家香港政府既權力基礎根本唔係選民
係中央授權+立會過半數建制派
係現今既香港一個特首有上面2者支持根本唔洗睇民意
如果依家林鄭係幾乎無左上面2者既支持情況下
都迫唔到佢立例爭取民意保住個位
下個上左真係彩你有味

班速龍無number，點止打人，打劫金行都得啦

其實佢落唔落台都一樣
警犬問題更值得關注

當年警察貪污就成立老廉打貪，
依家要整多個老監睇實啲黑警

推
狗權過大，一定要改變

Push. 黑警退場先有得玩

G CHI

擒賊先擒王 搞掂林鄭再講

推！！

林奠下台 黑警落地獄

根本心水清既人都會明犬隻先係最優先要被清算
林鄭係扯線公仔姐麻

大家推埋依個
相比佔馬路同靜坐 我支持18區自由HiTv

兩樣都要解決

你赤手空拳佢都可以係咁打柒你

警權過大依個問題一定要解決
而且係最優先

警察要清算！

水炮車

要特首都民選先得
否則警察打9議員都係無法制止

獨立委員會同監警會最後都會殊途同歸....

始終我覺得無論制度幾完善都好...
到頭來入面班人都係有問題
更何況...依家香港政府有咩人係可信？
但始終都係要成立

另一個最主要問題係源頭
到底用d咩標準去請呢班人做執法者？
成日笑鳩佢地係毅進仔
咁可唔可以將呢個門檻提高

例如學歷最低要求係中學五科+一科必修科合格
或者中英數要有合共幾幾幾分？
而個必修科可能係？？未諗到
學歷要求提高翻少少篩走左一班先

今次佢地使用過份武力最大嘅原因（689呢條仆街冚家剷同林鄭將差佬當維穩工具）就係將個人情緒帶入工作導致影響應有嘅專業判斷

就要諗點樣可以令佢地控制到情緒，唔會咁容易受煽動

不過我寫寫吓都覺得係曬鳩氣.....
本來可以做一個人，自願做狗...
人禽之別，講閪咩

警權過大係因為特首指示

我明巴打你講咩 不過換個角度睇
班狗蠢有蠢好 係依單野
只要成立一個委員會徹查
甚至唔一定要全部定到罪 只係查下
以班狗既智商+EQ已經覺得比政府出賣
分分鐘班友直接上街真暴動唔係講笑

如何制衡警權的確係一個要深入討論問題

係之前我覺得應該先要互相去標籤化先，即係示威者唔叫警察做黑警，警察唔再叫示威者做暴民

有呢個前提下先可以有計傾

警隊士氣「衰過佔中」 若有警員被追究責任將上街抗爭

詳情可以望下依個post

同意
警權越大 對示威越不利

要狗公開"武力使用守則", 接受監管.
唔可以俾狗不受監管下使用武力.

支持 不過你一d著數都唔比拒
又係叫拒落台拒都唔係傻架
起碼都offer支持拒連任etc
等拒保反住個位 拒先會諗要唔要棄車保帥

到時過左海就神仙

同時關注係仆街玩咁大

首歌嘅內容依然適用於今日

推 呢樣重要過落台好多

係
要搞散佢地先

up

監警會仲未出聲呢下真係仆街

啱啱搵到呢個post, 幫手推下先

真

PUSH

打倒一個林鄭 仲有千千萬萬個林鄭
特首只係共狗嘅棋子
我地面對緊嘅係共產黨

監警會都係班狗做 根本冇作為

我有睇嗰篇報道

依家林鄭係保緊班差佬，冇出賣佢地
放曬風又話乜又話剩，根本係一場戲黎
你見今日個態度放軟曬都知，佢地轉左玩法

就算有獨立委員會都係之後嘅事，唔影響現時個情況。

林鄭咁堅持係暴動，就係要合理化班撚樣當日做過嘅所有野。班差佬依家先相安無事，

所以我覺得個首要策略應該係支持佢連任黎換平反六一二，被補人士會釋放，再逐一清算班冚家剷。

佢企硬唔平反，就直接要雙普選
但要犧牲義士

佢連任就會同班差佬割席

再推
連HA都落埋水

香港已變成police state

死差佬

咪係 尋日成班無腦白痴仲嗌下台

真心on9
垃圾部門
cut喇

屌你，真係好撚谷氣， 做市民既， 俾人恰/打， 搵差佬幫手， 主持， 睇對錯....
家陣市民就係俾差佬恰/打， fuck! 我可以點........ 搵條撚投訴呀。 好撚激氣

依個我都睇左 惡過政治部
秘密警察咁款

pish

你換左個普選特首咪可以出措施管佢地
Root cause 係冇民選政府

一早話叫7婆落台冇用 換第二個上咪一樣
反而警權過大係好直接咁影響市民 同埋好嚴重

順便等佢地將個波推黎推去互推責任

今次真係仗義每多屠狗輩

垃圾黑犬

邊個做 都係傀儡一個
警權過大不突止 其實擺明連本身既有嘅規矩都無撚埋

相信大家岩岩都睇完一哥個記招
都聽到佢話會交比一個獨立既監警會處理
但大家留意反 現今香港監警會係無調查權、處分權和定案權
只可以要求投訴警察課覆檢
而投訴警察課姐係警察查警察
引用HK01
「警察查警察」的問題不僅僅在於調查人員容易對同袍的違規行為感到同情與體諒，更在於調查者須承受某種無形壓力──今天的調查對象可能是自己將來的同組同事或上司，怎敢不手下留情？

而係依個情形之下監警會可以起到咩作用呢
我地可以望下2014年11月發生的朱經緯案

投訴警察課用了七個月才完成調查（其自訂的服務標準是四個月內完成調查），而且認為只可證明朱經緯「濫權」，毆打指控則「無法證實」。在監警會反對下，投訴警察課於2015年7月更改調查結果，將毆打指控裁定為「未能完全證明屬實」，後來再遭監警會反對，方於12月同意毆打「證明屬實」，但到了2017年3月才正式拘捕朱經緯。這宗案件全城關注，但警方也拖延了一年多才正式拘捕朱經緯，其過程之曲折也令人疑惑。可以想見，在一些不為公眾所知的投訴案件中，警方不受輿論壓力，投訴人和監警會在與投訴警察課交涉時必定更感無助。正因如此，政府必須對社會負責，盡快改革投訴制度。

同場加映監警會往積
根據監警會年報，投訴獲證明屬實的成功率一直偏低，自監警會在2009年成立以來一直徘徊在10%左右，而涉及毆打、捏造證據、恐嚇等嚴重違紀行為的指控，投訴成立的機率則更微，每年獲證明屬實的最多只有兩宗。

Source

大家順手推下依個

現今香港監警會無調查權、處分權和定案權